對一個唔熟嘅人有好感，但係

有冇人覺得如果先入為主對一個唔了解/唔熟嘅人有好感，係一件準備要承受好多次失望嘅事？因為當你之後慢慢越同佢熟，會發現佢同你想像中好唔同，可能因為本身唔知佢係點樣嘅人，所以個心充滿期待，但係最後好失落，因為佢唔係你當初想像嘅佢
初見，真係好美好

this is how life works

係 因為太多幻想
往往現實唔係咁理想

可以係充滿期待
然後佢又真係咁好呢

又或者因為唔熟 所以想知道更多佢嘅事
而了解多咗漸漸更加鍾意

唔一定係失望嘅
或者話會失望嘅話係心態問題
你鍾意嘅只係一個幻想而唔係一個人

未試過又點知得唔得

如果一齊好快散
你只係同想像中嘅佢一齊